女朋友唔肯原諒我

巴打們 當你地做錯事
令到女朋友嬲
佢地幾耐先應原諒你

利申：我控制慾很大 令到佢好辛苦
大到佢唔想拍拖 我叫佢信埋我
最後一次 真係會改呢個缺點
射手女係咪咁難氹
依家佢叫我同佢分開冷靜下
好撚絕望

分手

係咪咁撚直接

勉強無幸福，放手啦，
你又辛苦佢又辛苦，何必呢

射手女就係你愈唔理佢就愈迷戀你

唔好係咁叫我分手啦 屌
有無建議方法救得返
每個人都有缺點㗎啦下話

係咪即係我唔搵佢好啲
氹過佢好多次 佢覺得好煩
叫我俾啲時間佢

間中消失下仲好添

有無射手女係到阿
教下我點箍煲

我果陣係有一段短時間太唔理佢
以為自己夠吸引力就夠

最後佢覺得太寂莫
分左手

星座達人又好乜春都好
有冇啲良性建議

射手女自由奔放，你控制慾咁強本性嚟，唔夾就唔好夾硬

我都驚冷靜太耐
佢一去不返

我認我Over左
我立定決心要改
佢都仲係好似唔信我
我點樣先可以
打破佢呢個關口

佔有慾勁就唔應該搵射手女做對象啦
射手最憎人管住晒
長期突然神隱既人先岩射手

我做得到㗎
我嘅佔有慾over晒
無論係咪同射手座拍拖
都會死硬
我真係知道錯㗎啦

唔關星座事 狗都唔想住狗籠啦 何況係人

我做左

因爲咁分左手

係囉 巴打 我衰我認
問題係我認錯我會改
有冇建議可以氹得返女朋友

你係成日突然消失？

明撚明就你問題
好慘囉你女朋友真係

你哋唔好一話屌我
我已經認晒衰仔
比最後一次機會我啦好冇啊

我無

我最後一次就係比左好多空間大家 以為大家可以久別勝新婚

咁問題點解行唔到落去？

不如你講下點解人地突然話想分開一下啦

如果係你做錯左咩事激嬲人就易囉，長年累月積埋一次過爆煲就好難搞

佔有慾係基於自己無自信，自己無足夠安全感，同成長環境有關，長達根基嘅內心嘢你要搵方法搞搞佢，氹得掂只係暫時性
唔洗咁緊張諗點氹，佢仲肯出嚟嘅話，輕輕鬆鬆去搵嘢玩下搞下笑就ok

我男朋友係射手仔
佢連講野都好自由奔放
前一日講過嘅野 下一日可以當冇事發生過咁
我問佢 點解講完成日唔做
佢會覺得我管住佢

原因係佢一有異性同佢出街
我就發左癲咁樣 唔想有異性同佢接觸
以前開始已經係咁樣 前幾日我又發癲
事後已經即刻道歉話語氣重咗
佢WhatsApp話原諒我下次唔好
我都話知道 對唔住
點知佢突然話分開冷靜下
佢好辛苦冇晒自由咁樣
我條繩拉得太緊 一下就斷咗
依家好難收科

我有試過搵佢
佢叫我唔好騷擾佢
尊重下佢想冷靜下嘅意願
我宜家直頭唔敢搵佢

咁唔係一消失就一去不返下話? 緊係適當嘅時候現下身

控制慾強就唔好學人拍拖啦 搞到無左條女又要後悔
都係你自己攞黎賤 好好地傾下唔得 係要發脾氣

我女朋友都係
好鬼跳 到底有乜嘢相處方式
先令到佢哋輕鬆 同時又有信任

死罪

巴打們 我真係知錯
我真心真意去改
亦都立定決心改咗呢個毛病
我知我抵死 但未至於無得解決下話

同居朝早一炮夜晚一炮就會好番👍🏾

唉，你再消化我講嘅嘢
「佔有慾係基於自己無自信，自己無足夠安全感，同成長環境有關，長達根基嘅內心嘢你要搵方法搞搞佢，氹得掂只係暫時性」

長遠：
你去提升下自信先，睇下心靈雞湯書 7 habits of highly effective people
做下義工建立下個人成就感
報下course, 讀下書, 搵下個人興趣

短暫：
自己睇戲、睇band show、行下山etc.，post啲得意/靚相引佢留意返你，當然唔好太刻意

仆街
氹都未氹得掂

收到晒啦巴打
以前就係我諗唔通
死性不改先至造成
今時今日咁嘅局面
多謝你

第一步係千祈咪搵佢 過多一星期再睇下咩環境

大概估到你地性格係點，我覺得冷靜下係好嘅，同埋你道歉一次同一百次都係一樣嫁啦，所以唔好死狗咁lu佢啦，俾佢冷靜吓、下吓火，同時你又諗下自己做錯啲咩，可以點改善仲好。次次都話會改但次次都要發脾氣其實冇意思。

你調整下心態，唔好覺得個個異性都係有路先得嫁，你都唔係對個個女仔起痰啦，同埋其實除咗狗公之外，應該唔會個個男仔都鍾意你女朋友，所以冇咩好驚。就算你覺得個異性係對你女友起痰，你都唔好咁柒發瘋同佢嘈，應大方下左火先同佢講你覺得唔妥，咁先俾佢覺得你成熟啲。不過如果你女朋友會俾狗公溝左，咁即係佢都係雞，咁就放棄佢啦。

我覺得你而家應該唔好係咁道歉，好似隻狗咁核突，隔兩三日就關心下佢問下佢點，佢肯覆你嘅就借啲意約佢食飯，見下傾下。如果最尾佢都接受不了就放生人地放生自己，等一個可以俾你control嘅人囉

不過唔好照做 個個case 個個人都唔同，自己執生

祝你好運

唔好死狗咁啦，你又錯唔晒，係緊張佢你先係咁姐，同時佢又俾唔夠信心你。 呢啲嘢係相處同溝通嚟，磨合都要時間，最重要係唔撚好成日發癲同佢嘈，你須知道如果平心靜氣傾都冇用發晒脾氣更加唔會有用

雖然佢好港女 但絕對唔係雞個款
係我單方面逼到佢咁樣
請時講 佢啲姐妹我比佢地
吹到啤啤聲 鍾意叫佢落酒吧
又話介紹個筍盤比佢識
明明佢同我拍緊拖
雖然我唔鍾意
但有時佢都盡量配合唔去

以前我就係咁樣
覺得係異性就想溝佢
呢個諗法真係錯晒

可以唔搵佢一陣 之後先再氹佢
死chur爛chur會更加唔想理你

利申：射手女

大概幾耐到先搵佢好
事件上星期四發生
星期六日氹左好耐
都唔撚掂

女朋友已經好耐冇搵過我
搵佢就覆我一兩句就唔會再覆我
約佢出街就話唔得閒
是咪已收皮

唔好灰心 再氹下佢
我地得㗎

佢地真係好chill 其他人只能夠適應
我已經冇話唔信佢, 只係問佢一句點解成日講完唔做, 佢都已經覺得有啲offended
可能真係要比100% 自由佢地, 完全唔可以question 佢地
同埋學樓上話齋, 有時自己消失一下,反而令佢地心思思

通常都係要等佢自己緊張返轉頭先有用
幾耐就人人唔同 自己捉摸啦

大力小小屌爛佢個臭穴佢就聽話